買futu定買fufu好？

心急人上

Tutu

both

入完futu係咪就可以入fufu

入完futu你唔會睇得上fufu

買futu賺到錢再養fufu
fufu拎課返黎既金買futu
咁fufu咁多錢實托起futu股價
然後futu return多左又可以供養fufu
功德無量futu經濟圈

露得咁少垃圾

入咗fufu了

Futu升果日屌fufu
Futu跌就叫fufu出去俾人屌 屌完俾返錢你對沖

言下之意係
趁依家仲睇得上fufu 先買fufu？

認真問，futu會再上去嗎

發覺每個po都見到巴打你
係咪暗戀我

近呢兩日難啲
調整完可以

自己屌果日當唔當賺左

免費任睇

乜都睇唔到廢到

有錢都唔會屌

比50鎂睇間條底褲

你可以上fufu

落注冚家剷

樓主尋晚如果有買futu應該賺唔少

今晚買fufu